男人EEETV幾個"MAN仔"有冇表態？

連登仔之前又話佢地d片好，撐佢地
如今佢地有冇撐番香港？

李萬璣個啲ig都表哂態
係個channel停止運作中搞到好似無表態only

有啊 睇佢地ig就知

連衛兵全面進場

星期三先見到長頭髮果個

三個都一早表左態

人哋條片個channel 都停埋你話呢

有冇圖？

真man仔一早表晒態喇

發夢星期三係金鐘見到史密夫

質素低先停拍

開夠批鬥po 未
要清算事後先搞啦晒時間

唔係好明
而家要逐個逐個有知名度嘅人捉佢地有冇表態？？？
目的係咩？？批鬥？
唔表態唔可以靜靜地遊行
一定要post story講我係咩立場？

人地現場都去埋呀仆街

直頭企埋係後邊 好心唔好再批鬥人 係批都批屎萊姆依啲垃圾

三毛又開工

分化撚唔洗理

達狗啲支持者又想分化

成個連登都好多反送中post，但唔係講反送中、悼念義士就唔開得post？
你咪一樣批鬥緊我開咩post？

利申69、611同612都有去，留守得耐過你個鍵盤戰士

你知唔個咩叫批鬥？

冇睇達狗，睇人打機不如自己打

咁樣逐個捉有冇表態同大陸嗰班有咩分別

有表態又屌人唔夠落力
唔表態又屌人無人性唔關心香港
又唔係吃喝玩樂 又唔係表態支持送中